醫院有唔同嘅專科

有骨科 精神科 腦科 但點解無智力科？

喂 覆我呀

我想CHECK下IQ

認真

大腦發育不良

因為弱智無得醫呀